p牌仔渣開篷，後面點掛P

想買架mazda mx5

但仲P緊

痴喺自己個頭度

背脊得唔得

貼係氫氣球上然後勾係架車

210無屌鳩你咩

法例只要求你前後掛P，冇講明掛邊個位
掛擋風玻璃左邊只係建議，唔係法例規定

你貼尾泵把如果貼得實嘅話佢吹你唔脹

依加渣緊都有時會甩

泵把行行下甩左都真係唔知

Ching ho ball I laughed

p牌mx5出保險幾錢

攞3m痴

仲信狗？

9000＋

屋企人名 甩P同甩年輕司機先儲NCB

咁味有印

識條女 叫佢拎住向後舉

咁撚樣嘅智商 我勸你唔好揸車害人

你企喺度揸車?

真係唔知wor 我都想有人答到我

頭枕後面

咪貼埋鄉車頭玻璃囉
雙面貼一面向前一面向後

Yes 見過人P牌揸寶馬Z4
頭枕後面痴個P 勁肉酸

車牌旁邊？好似有啲電單車都係咁

唔識學電單車咁樣攝係或者貼係車牌附近

可以呀
有啲棉羊仔直情尾箱一個，車牌又一個
驚死後車唔知佢係P牌，要保持距離